[
        {
            "questionText": "По какой из указанных причин на малых оборотах в двигателе автогрейдера хорошо прослушивается лёгкий металлический стук?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Изношены вкладыши.",
                "Изношены поршни.",
                "Увеличен зазор между торцами клапанов и коромыслами."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую номинальную величину полного хода тормозной педали имеет автогрейдер Д-122А?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "190 мм.",
                "150 мм.",
                "130 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда рекомендуется переключать передачи коробки передач самоходного скрепера МоАЗ-6014?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "В движении или в начале движения при выключенном сцеплении.",
                "В движении или в начале движения при включённом сцеплении.",
                "Только при остановленном скрепере и выключенном сцеплении."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой тип рабочего органа у катка \"Амкодор 6632\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Гладкий вибрационный валец.",
                "Гладкий вибрационный валец, задний пневмошинный мост.",
                "Два пневмошинных моста."
            ]
        },
        {
            "questionText": "О чем сигнализирует индикатор \"RWV\" (опции) у виброкатка 3410, если индикатор быстро мигает?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Бандаж работает в прыгающем режиме.",
                "Бандаж скоро перейдёт в прыгающей режим."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда должно производиться удаление конденсата из отстойника гидробака?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через каждые 500 моточасов работы двигателя.",
                "После длительного хранения машины.",
                "В обоих перечисленных случаях."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Сколько точек смазки сферических подшипников гидроцилиндров рулевого управления имеет каток ДС-30?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "5 точек.",
                "6 точек.",
                "7 точек.",
                "8 точек."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое из указанных требований необходимо соблюдать при приготовлении электролита?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Воду заливать в кислоту.",
                "Кислоту заливать в воду.",
                "Не имеет значения, как заливать."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что может быть причиной появления дыма из сапуна дизеля?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Изношены детали поршневой группы.",
                "Сломан валик масляного насоса.",
                "Неправильно отрегулированы зазоры выпускных клапанов."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине может произойти увеличение усилия на рукоятке гидрораспределителя дорожного самоходного катка ВК-12-2?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Наличие механических примесей в масле гидросистемы.",
                "Повреждение уплотнительного кольца.",
                "Обе указанные причины."
            ]
        }
    ]
    